最乞人憎巴士鄰坐

佢老味啲三手煙啊叔,臭到仆街,又成日咳到BOOMBOOM聲唔戴口罩

仲有啲師奶,日日係巴士度大大聲講自己野,我唔想知啊屌你老味,我想訓陣咋。

仲有果啲死肥婆,你老味肥唔係原罪,你咁肥仲迫埋黎,仲用手爭頂撚住我條腰都算,你訓撚到好似啲卡通人物咁伸哂脷,左右FING頭係乜撚野事?洗唔洗CALL白車?
最撚慘係大大件唔俾人落車果度仆街。同你講唔該借借又嘖鳩我。

仲有啲鼻鼾阿叔,係人都知扯鼻鼾好易有睡眠窒息,你有好節奏咁扯我都算,忍你,扯扯下突然好似窒息咁,嚇死我。

樓主果然鍵盤戰士
屌柒佢麻 上黎開Post托咩

煙味5,60後

成車人係度訓緊,屌柒佢咪盞俾人屌返轉頭
不過肥婆我係鬧過,一頭撞落我膊頭度
個頭又油,件衫都唔想要
我就鬧鳩佢「返屋企訓啦,架巴士係你張床咩仆街」之類
雖然鬧完我轉左位坐

搞到成個大咁

啲三手煙真係好臭

d煙佬個身好臭

仲要頂成個鐘車

有d唔食煙但有口氣都好難頂
廢中